[Lost song] 我覺得自己同四眼仔一樣🙁🙁

一直做但係得個吉

政苦工